PewDiePie lwiay

推

咁都得

補充少少
今日個集lwiay
2:33 開始

Push

MEME 👏🏻 REVIEW 👏🏻

邊個巴打咁聰明

可以擺埋上9gag

This is what I called an epic game move.

big brain

啱啱都睇到，真係推到上lwiay
雖然冇乜機會，但希望pew news真係會講

一定會有人出嚟講唔好膠化
但meme 真係係外國好易傳開

記得有Reddit文宣講過meme嘅可行性
但點做又係另一個難題

Just made this lol

屌擺去鳩gag有撚用

R Exposure

邊位手足咁識玩
最近每集Lwiay都至少10million views
即係一千萬人會見到呢個post

希望Poppy gloria復出 拯救香港

有創意, 我鐘意